[
	{
	"group":6,
	"no":1,
	"fourwords":"一攫千金",
	"question":"一〇千金",
	"reading":"いっかくせんきん",
	"select1":"獲",
	"select2":"攫",
	"select3":"角",
	"select4":"確",
	"right":"2",
	"mean":"一度に簡単に大きな利益を手に入れること"
	},
	{
	"group":6,
	"no":2,
	"fourwords":"有頂天外",
	"question":"有〇天外",
	"reading":"うちょうてんがい",
	"select1":"庁",
	"select2":"頂",
	"select3":"長",
	"select4":"寵",
	"right":"2",
	"mean":"大喜びして夢中になり、我を忘れる様子"
	},
	{
	"group":6,
	"no":3,
	"fourwords":"歓天喜地",
	"question":"歓天喜〇",
	"reading":"かんてんきち",
	"select1":"知",
	"select2":"池",
	"select3":"治",
	"select4":"地",
	"right":"4",
	"mean":"大喜びすること"
	},
	{
	"group":6,
	"no":4,
	"fourwords":"臥薪嘗胆",
	"question":"臥薪嘗〇",
	"reading":"がしんしょうたん",
	"select1":"鍛",
	"select2":"担",
	"select3":"肝",
	"select4":"胆",
	"right":"4",
	"mean":"将来の成功を期待して、苦労に耐えること"
	},
	{
	"group":6,
	"no":5,
	"fourwords":"狂喜乱舞",
	"question":"狂喜乱〇",
	"reading":"きょうきらんぶ",
	"select1":"撫",
	"select2":"武",
	"select3":"蕪",
	"select4":"舞",
	"right":"4",
	"mean":"狂おしいほどに大喜びし、思わず小躍りすること"
	},
	{
	"group":6,
	"no":6,
	"fourwords":"漁夫之利",
	"question":"漁〇之利",
	"reading":"ぎょふのり",
	"select1":"婦",
	"select2":"夫",
	"select3":"歩",
	"select4":"不",
	"right":"2",
	"mean":"第三者が骨を折らずに利益を横取りする様子"
	},
	{
	"group":6,
	"no":7,
	"fourwords":"七転八倒",
	"question":"七〇八倒",
	"reading":"しちてんばっとう",
	"select1":"天",
	"select2":"転",
	"select3":"典",
	"select4":"点",
	"right":"2",
	"mean":"転んでは起き、起きては転ぶを繰り返すこと"
	},
	{
	"group":6,
	"no":8,
	"fourwords":"四面楚歌",
	"question":"四面楚〇",
	"reading":"しめんそか",
	"select1":"花",
	"select2":"詩",
	"select3":"唄",
	"select4":"歌",
	"right":"4",
	"mean":"周囲がすべて敵で、孤立しており味方がいないこと"
	},
	{
	"group":6,
	"no":9,
	"fourwords":"千辛万苦",
	"question":"千〇万苦",
	"reading":"せんしんばんく",
	"select1":"幸",
	"select2":"辛",
	"select3":"森",
	"select4":"倖",
	"right":"2",
	"mean":"様々な苦労や困難を経験すること"
	},
	{
	"group":6,
	"no":10,
	"fourwords":"胆戦心驚",
	"question":"胆戦心〇",
	"reading":"たんせんしんきょう",
	"select1":"狂",
	"select2":"愕",
	"select3":"恐",
	"select4":"驚",
	"right":"4",
	"mean":"恐怖で恐れおののき、臆病になること"
	},
	{
	"group":6,
	"no":11,
	"fourwords":"得意満面",
	"question":"得意〇面",
	"reading":"とくいまんめん",
	"select1":"慢",
	"select2":"萬",
	"select3":"満",
	"select4":"万",
	"right":"3",
	"mean":"成功に満足し、誇らしさが顔全体に表れるさま"
	},
	{
	"group":6,
	"no":12,
	"fourwords":"福徳円満",
	"question":"福〇円満",
	"reading":"ふくとくえんまん",
	"select1":"複",
	"select2":"福",
	"select3":"副",
	"select4":"復",
	"right":"2",
	"mean":"幸福や財産に恵まれ、満ち足りている様子"
	},
	{
	"group":6,
	"no":13,
	"fourwords":"豊年満作",
	"question":"豊年〇作",
	"reading":"ほうねんまんさく",
	"select1":"慢",
	"select2":"萬",
	"select3":"満",
	"select4":"万",
	"right":"3",
	"mean":"農作物が豊かに実り、収穫が非常に多いこと"
	},
	{
	"group":6,
	"no":14,
	"fourwords":"捧腹絶倒",
	"question":"捧〇絶倒",
	"reading":"ほうふくぜっとう",
	"select1":"複",
	"select2":"腹",
	"select3":"副",
	"select4":"復",
	"right":"2",
	"mean":"腹を抱えて大笑いする様子"
	},
	{
	"group":6,
	"no":15,
	"fourwords":"冷汗三斗",
	"question":"冷〇三斗",
	"reading":"れいかんさんと",
	"select1":"寒",
	"select2":"汗",
	"select3":"感",
	"select4":"肝",
	"right":"2",
	"mean":"強い恐怖感や恥ずかしい思いから、冷や汗が流れること"
	}
		
]
	